(支共垃圾中文) cctvb 我屌你老母啦

睇新聞，報導南泡冬奧比賽，聽到 “花樣滑冰” ，我耳都側埋。
我樣你個老母個臭西，滑你老母呀啦仆街冚家剷。

九七前，報體育新聞，係叫做：
花式溜冰
Cctvb，你仆街冚家剷啦，我屌你老母。

除此之外，越來越垃圾支共中文入侵香港，例如：

九七前，趨勢
九七淪陷後，勢頭

九七前，頭皮
九七淪陷後，頭屑

九七前，脫髮
九七淪陷後，掉髮

九七前，山泥傾瀉
九七淪陷後，滑坡/泥石流/山體崩滑

九七前，新年
九七淪陷後，春節

九七前，開幕禮
九七淪陷後，開幕式

唉，香港玩完

九七前，心照啦/心照不宣
九七淪陷後，你懂的

我懂你老母塊臭西啦，仆街大陸佬

前排佢地好鍾意講
加乜撚野大力度